「印仔開箱」氣炸吞拿魚拉絲芝士酥

因為我炸之前無上蛋漿
所以出到黎D色無咁好睇
同埋炸耐咗少少
講吓味道先
吞拿魚味都幾濃郁
芝士真係拉到絲
幾好味吓
28蚊一包,入面有3舊
圍埋7蚊舊都幾抵食

觀塘

好味牙

焗會唔會好啲

中海日昇?

豬潲師

睇唔到拉絲
唔C伏

開箱師

氣炸師

芝士師

點計到7蚊舊

計錯數師

非

28/3=7

咁係邊度

數學師

打非中?

膠袋=7蚊

自費㗎屌你
(不過係老闆)

米癲拉

觀塘邊度

食完唔舒服

邊忽睇到拉絲

寧願食呢啲都唔食韓國野

Give me eat

巧明街

再詳細啲

我食定延

好運

氣炸兵團

觀塘邊到

你點知的

你話我知的

賣相不佳

28/3=7？

邊間

你食哂咁定延咪冇得食囉

唔出mewe ?

我留自己俾定延食